梁耀忠麻煩你入一入黎

屌你老母 你可以出返去